{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_009122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/The-Great/GM0023020946167/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "The Field Skirt - Hand Dyed Mottled Wash"
    },
    "text": "The Greatブランドで製造したSS23/QW3227GR2Qタイダイ染色ロングスカートは表地が綿100%の質感が引き立つ素材で製作されました。 このスカートはタイダイカラーで色あせたようなユニークな色味を持っていて破格的な感じを与えます。 Wの形につながった腰の部分のしわでAラインシルエットを形成して女性らしいムードを演出することができます。 ウエストベルトも付いているので様々なスタイリングに活用でき、Tシャツとスニーカーと一緒にマッチしてカジュアルな雰囲気を演出することができます。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤や長時間水に浸けておかないように注意し、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートはどのブランドで作られましたか？",
            "answer": "The Greatブランドで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんな色味のタイダイ染色がされていますか？",
            "answer": "このスカートは色あせたようなユニークなタイダイカラーが施されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートのシルエットはどのような形ですか？",
            "answer": "このスカートは腰の部分のしわがWの形につながっており、Aラインシルエットを形成しています。"
        },
        {
            "question": "このスカートにはウエストベルトは付いていますか？",
            "answer": "はい、ウエストベルトも付いています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんなスタイリングに活用できますか？",
            "answer": "このスカートはTシャツとスニーカーと一緒にマッチしてカジュアルな雰囲気を演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯時には生地が損傷する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "漂白剤や長時間水に浸けることは避け、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このスカートは色移りや変色する可能性がありますか？",
            "answer": "水や汗により色移り、変色、脱色する可能性があるため、早めに洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このスカートは機械乾燥が可能ですか？",
            "answer": "自然乾燥をお勧めします。機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるためです。"
        },
        {
            "question": "このスカートには何か特別な注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 475
    }
}